有冇人識 かや owo (youtuber)?

咁啱喺youtube睇左佢段逃恥舞

好似係香港人, 因為逃恥舞喺日本出左名

有冇香港人知?

好正佢啲片全部都香港取景，pub緊香港

支那人嚟

自推? 打手?

人地about 寫明 hongkonger 都係大陸的？

weibo,qq,
我話我係日本人都得啦

撇開呢啲唔講，的確係跳得幾好睇嘅

咁都係搵方法增長客源姐
我覺得如果唔係講普通話寫簡體都接受到既

對腳

不過大陸人

Why?

腿腿腿腿腿

見過真人好撚高
利申：150cm 短人

之前睇過佢跳逃恥條片覺得好正
完

唔正，やっこ、まなこ、いくら正過佢一百倍

好正

少數香港youtuber可以幾百萬view

腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳腳